# IO du ATMEGA328P

## But

Tester la programmation de mes ATMEGA328P ainsi que toutes leurs entrées et sorties digitales et analogiques.

## Hypothèse

## Démarche

## Résultats

### Sorties digitales

### Sorties PWM

PD3, PD5, PD6, PB1, PB2, PB3,

Valeurs testées: 0, 1, 10, 128, 245, 254, 255

Images: pin 11

### Entrées digitales

### Entrées analogiques

Valeur lue vs Valeur de l'oscilloscope

## Analyse

## Problèmes survenus

## Serial.printf("%f") ne fonctionne pas

## Conclusion

sorties pwm 255
